點解華為抄人野抄到依家領先世界第一？

成日話佢偷人技術
咁點解佢依家啲技術超前人哋咁多
5G領先人一年
曲mon 又領先人一步
啲西方傳媒一唔夠其他人種黎就淨係識醜化人
連燈仔黃絲啲垃圾先咁鍾意奶鬼佬袋底
人講乜就信乜

但係無論5g機同摺機都係三叔做到先

5g network 仲有Ericsson

聽講依家最新科技好似係幾年前已經研發出黎
唔通依家美國政府有6G7G又公開同你講咩

好多黃絲其實見有位入中共
就即刻踩 分析都唔分析下
好多都冇撚腦

Shamesung都係架

殺人放火金腰帶是硬道理

有政府包底幫佢免責偷技術

集合眾家之大成 又-6合埋都一舊野再改良

師夷之長技以制夷 国人之国技也

有咩咁出奇，連尼住抄人個論壇都抄到發咗達啦

2019年教仲講緊黃絲

2019年都仲講緊黃絲

真係駁唔到

曲mon係shamgsung囉

領先世界

近兩年事實真係進步得好犀利，以前只係連小米都不如既大陸牌子，依家最少好過果堆LG,HTC

成國上上下下民間以至政府情報機構都爭住幫華為偷西方技術 有咩咁出奇？
Hardware spec第一 係最易archive嘅嘢
都唔提Apple啦，華為software仲係落後Samsung幾年都冇用

連登標準負碌
我都想負碌一次有幾百億

你自己開post問人
又響度踩冇腦
食屎啦你

其他公司 包括Samsung等技術成熟少少先上市嘅時候
華為為咗搶spotlight做第一 咁都好吹奏

唔係掛佢D曲mon點領先三叔
想學野

一個完全接合 一個只係接 佢都話領先 佢一係盲 一係就係街邊d打曬飛機既呀叔

Also for 100毛

聽講連狗E家渣緊架車幾球野都一炮過俾

時機問題啫，如果唔係廢登廢？點會有其他人發到？

屌你樓主，總之華為就係抄

鬼佬抄四大發明又點計，haha

2019年仲講黃絲
坐左幾耐?

愛記係掂，就唔會咁多人簽華為啦，醒未？

有親呀？英國電訊好老實，唔用華為就落後三年。有親咩

冇計，毒到冇咗個腦

邊撚到世界第一 笑撚死人咩 世界第一
曲mon公板黎 點領先世界？
5G得佢有咩 三叔 qcm都有 咩叫領先世界？

好心樓主你做人唔好咁井底 笑大人地個口

係呀 華為咁勁 返去大灣區團聚就岩啦
美國打壓華為呀嘛 有晒證據 都扮盲睇唔到
生活係香港咁資訊發達既地方 你都竟然講啲大媽廢老講既野 不如你都係做支那狗啦 香港唔岩你住

起下佢底，空白新acct吹奏屎為，明晒啦

客觀咁講：天下文章一大抄

我講係事實，唔似你，只係9up.

你唔願面對啫

有錢買技術. 技術轉移
最緊要有金主投資.

on9
華為router照抄行內人都知

無知係好可怕

又唔見膠登同郊登發到，多咗原創嘢反而少人欣賞

5g又點領先一年？ 聽華媒吹得就吹

曲mon三星一早有，摺mon就係boe公板機（你睇下爛佬同OV遲下都有同一個樣嘅機就知）

華為一開始係偷Cisco技術起家，咁就唔係偷？

人地係因為平先用 唔係勁

落後三年嘅意思係鋪設網絡，唔係5g呀on9

仲吹奏西方抄中国四大發明啲假歷數？

经过实践，今人复原的“司南”模型并不可以真的指南，因为天然磁石的磁力远不足以克服磁石与底盘之间的摩擦力。1952年，中科院院长郭沫若先生访问苏联时，指示中科院物理研究所制作一具司南作为礼物。然而制作出来的司南却无论如何无法指南，只有利用电磁线圈为磁勺后充电才能指南。除非有人相信战国古人已经掌握了充电技术，否则司南只能是空想。

在蔡伦之前，无论是中国还是世界，都广泛出现过用各种纤维制造书写材料的尝试，包括古埃及的莎草纸、中国古人麻纸，甚至是在一些部族被沿用至今的书树皮纸。

东汉元兴元年，蔡伦总结了以往的经验，改进了造纸方法，使得纸张能够大规模生产和使用，这才是蔡伦的真正贡献。

近期，北京大学辛德勇教授提出了一个观点：中国印刷术在源头上来自于印度的捺印技术。所谓“捺印”类似于钤盖印章，把印版从上向下按压到纸面上完成印刷。

反过来，专家有充足的证据表明印度捺印技术和中国印刷术的出现与应用有密切关系。中国最早的印刷品都是佛教的宗教用品，包括佛像、经书和陀罗尼经咒。中国印刷术的产生和应用最基本的社会原因是佛教信仰者对佛像、佛经和陀罗尼经咒的需求。

关于印刷术第二个误解就是把活字印刷术看做“四大发明”之一。当然，培根和马克思眼里的印刷术当然是活字印刷术，但在中国印刷史上，活字印刷的书籍在数量上只占极小的一部分，印刷效果也很不好。这个铁的事实告诉我们，古代的活字印刷绝没有教科书上所说的那么“经济便捷”，美观程度也很差。

呢位先生
反華返到用殘體唔知邊度既文copy and paste出黎
一個唔知咩既殘體網你信晒?
就算要反你都轉返做中文先啦
你呢D係字黎??
申利:我都唔認為華為領先左咩
但我反殘體~

咁你有冇第二個point of view先？ 依家貼下中国人叫中国人反思嘅文都有問題？
如果你對我內容有咩反駁地方，你就指出。

識唔識用google呀 支那仔 屌你老母
百度梗係搵唔到啦 面對下現實啦 華為偷咩公司技術起家？ google知唔知係咩黎呀

2019年啦 講啲野同廢老一撚樣 廢老讀得書少咋 你讀撚完書都成個智障咁

一個講係事實就係事實？ 反駁人就話人9up?

屌你老母 死支那狗

可憐蟲，只識廢up ,睇你個腦都係生草

講左啦
大陸網上文有幾假大家都知
你篇野有幾多可信度唔知

連登係香港既討論區
咁你最少都轉返繁體字丫
係咁成篇殘體咁做咩呢

抄到世界第一 叫參考

抄人野抄到領先全世界其實係日本

領你老母
將未完成既垃圾拎出嚟話自己最快
果然係中國

成篇殘體就係想show連中国人都有啲係知四大發明係假，咁都唔明？

完全駁唔到四大發明係假，同華為係抄起家

抄得似，但質素好差

岩呀 你一句都駁唔到 仲要笑人腦生草
你想笑大人個口？

你條死支那狗 叫你google呀 教你睇清現實呀

邊個係可憐蟲 高下立見

5G 領先人一年吹大啲

超前一年係點計出嚟？

正想講

同2010年比

跟本係供應商貨源
如果真係有專利到其他人唔可以出同一樣野（即使用唔同技術做到同樣效果）
D大廠神早打左專利戰告緊對方啦

屌, 以家世界上 唔係我抄你就係你抄我。
講真, 電話個設計 黎黎去去味又係長方形。
加上比你抄你抄唔抄到人地禁勁先？

華為5G幾時世界第一？

客觀來講 華為5G可以同世界搶生意都話唔勁
黄絲的我都你先係冇 持平分析嘅能力
反共反上腦的豬

佢將人地吱牙膏出既技術 早一年放出來
又或者將舊技術無限放大 變到訓的一樣
都係果句早買早享受

其實美國咁排除華為係佢地國家發展就知咩事，可憐既連登仔只係識得用keyboard 打字吊老母

但係任大小姐都唔用

屎為幾時變左世界第一

如果你講銷售量, 三叔炒鳩人都上左世界第一好耐啦

講自己係第一有鬼用

正所謂人無恥 便無敵
無道德就可以做人地唔敢做既事.

ifanboi角度: 乜撚嘢都係抄架啦屌, 冇我有今日?

道德上講係唔啱
但係佢對技術上有供獻
亦可帶動競爭
令食牌子老本年年出電子垃圾既shamesung
同係咁加但唔值既apple改善
所以總括而言我buy

抄完人地技術，再踩人地這就是華為

仲定義左拍照新標準

AI 智能油畫補色＞真實相片顏色

因為天下間所有野根本都係抄
只係既得得益者發明左知識產權出黎

發明知識產權果個咪最無恥
將公利變私利

咩情況, 5G 技術從何來?

因為人好現實

唔理你係老翻定偷技術
平就得